楊潤雄：將向本港學生進行國安立法重要意義的宣傳教育

教育局局長楊潤雄接受中央電視台訪問時說，將會因應港區國安法立法，向本港學生進行廣泛的宣傳教育，讓他們成為知法守法的青年人。

他說會向學生介紹立法意義，希望讓學生知道國家安全對香港的穩定，帶來甚麼積極的作用，對香港將來的發展有甚麼帶動作用。他說香港學生都是國家的一部分，要令他們明白國家安全對他們來說都是一種責任和義務。

將政治帶入校園

呢個係Sydney香港人嘅組織
由舊年612開始喺澳洲搞左唔同嘅遊行同活動聲援我哋香港，佢哋今次邀請咗幾位澳洲議員，記者爆爆。曾健超同頭條新聞嘅曾志豪上緊個直播
。佢哋會輪流發言。討論關於對香港嘅睇法。
希望大家可以睇吓！
喺呢度特別多謝NSW HongKongers

有時間睇吓，幫手推

Say no to CCP!

咁局長你個澳洲讀書既仔又係咪「國家的一部分」？

我已經準備好拎住毛語錄鬥地主
快d立啦好嗎

佢兩個仔唔番香港上國民教育??

呢班狗官自己都唔知國安法為何物

「港版國安法」加辣 林鄭索「草案文本」被北京婉拒

d老師好慘

澳洲歎緊 你地慢慢上

咁你叫中央比晒啲條文黎我幫你宣傳囉！梭，唔記得有人龜縮立唔到添

其實呢
思想教育係香港真係無可能work
你取消通識 推國教
我地都唔會因為咁樣好似新彊咁被洗腦

唔好當我地傻
你教乜講乜 我地就照單全收啦

除非你做到好似新彊咁盡
連人權 言論自由 網絡自由乜都打壓
咁都有可能既

楊局長兩個仔喺澳洲讀書，勾結外國勢力
我已經問我阿爺拎定本毛語錄準備批鬥高官
快啲立國安法

你老細習種都縮緊呀 教教教 教你老母閪咩